我發現墳總青永屍已經成大半個月冇些牙倪晨曦d Staus

點解會咁？